沙田個啲無委任證同無號碼唔係警察！我唔知警察譴責乜

Sorry
我唔信佢地係警察

啱呀